Ik wist dat ik oog in oog met sommigen was gekomen iemand wiens persoonlijkheid zo fascinerend was, als ik dat toestond doe dat, het zou mijn hele aard, mijn hele ziel, mijn eigen kunst absorberen zelf.
